正式宣布香港運動界已淪為垃圾堆填區

一隻呂麗瑤
一隻歐鎧淳

打非中

拆晒d運動設施就差唔多
運動員先有特權比用
香港冇人想你地拎獎揚威外地呀
唔好騎劫民意啦

百里香運動員有冇折

你剩係留意住兩隻臭雞緊係喇
出到國際 可以叫世界級個兩個
一個吳安儀 一個李慧詩 反而無乜人會提起佢地
一係好似之前有個post 一開口就有人先提個樣 連登仔

之前仲有個成績唔好
但係老豆好似係主席定咩
令佢可以入港隊
最尾輸到仆街

臭名遠播

佢兩個都叫無咩人提?

吳安儀叫世界級
咁傅家俊叫咩？佢就真係提都冇人提喇

同兩隻臭雞比d差得遠 隔幾日就見到咩麗瑤乜乜乜
雖則係踩唔係讚

女子桌球排名第一唔係叫世界級
你講得無錯 傅家俊個陣都係 個個剩係提煙剷韋拿

游水嗰個？

樓主打手

諗番起十幾年前呢篇專訪

運 動 好 個 屁 車 菊 紅

女子黎講世界級，不過女子桌球水平好似低男子好多，

個歐鎧淳已經臭哂 haha

真正嘅神奇小子傅家俊呢？

臭嘅